[認真] 響飛機上面俾人非禮

話說我搭飛機，咁我隔離坐唔個女人。
飛咗陣就發現個女人挨住我，我望一望見佢瞓咗就有得佢繼續睇戲。
到落機果時，佢同我講話唔識解個安全帶
然後幫佢解完之後佢問我有無We7
我即走
依家諗返，覺得佢應該突登挨住我

條女示意圖

痴線
俾完人非禮無人理都算，仲要個個入嚟淨係比負評

得示意圖是不夠的

你好 呀勇

幾廿歲人就唔好咁多幻想啦

認真,其實係飛機上面俾人非禮可以點??

利申:如果只能硬食,我又想試下非禮啲女

响國際空域，只有嗰架飛機嘅註冊國家先可以拉你

同巴拿馬總統有啲交情